當你凝視著深淵 深淵也凝視著你

見到好多前線已經按耐不住 對一啲懷疑偷拍or藍絲既一黎就兇人 撩交打咁 等溝通完先再開拖都未遲 將怒氣發泄番係popo到

明白大家要對準政權 但政權之前有班popo幫佢地擋 我地過唔到依道高牆就逼唔到政府回應 但都希望大家都唔好比憤怒矇閉雙眼 我地係要制裁佢地 唔係要取其性命 希望大家點報仇都好 唔好搞出人命 留佢係世上先更侮辱

唔好變成我地口中最討厭既人

不分化 不割蓆 提防內鬼

光復香港 時代革命

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野